# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-software-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:34\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:25 ./app/helpers/repositories_helper.rb:25
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:26 ./app/helpers/repositories_helper.rb:26
msgid "Higher"
msgstr "高"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:27 ./app/helpers/repositories_helper.rb:27
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:28 ./app/helpers/repositories_helper.rb:28
msgid "Low"
msgstr "低"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:29 ./app/helpers/repositories_helper.rb:29
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:35 ./app/helpers/repositories_helper.rb:35
msgid "Highest priority"
msgstr "最高優先程度"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:36 ./app/helpers/repositories_helper.rb:36
msgid "Higher priority"
msgstr "較高優先程度"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:38 ./app/helpers/repositories_helper.rb:38
msgid "Low priority"
msgstr "低優先程度"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:39 ./app/helpers/repositories_helper.rb:39
msgid "Lowest priority"
msgstr "最低優先程度"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:44 ./app/helpers/repositories_helper.rb:44
msgid "Custom priority"
msgstr "自定優先程度"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:49 ./app/helpers/repositories_helper.rb:49
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61 app/views/repositories/index.html.erb:174
#: app/views/repositories/add.html.erb:90 ./app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:174 ./app/views/repositories/add.html.erb:90
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61 app/views/repositories/index.html.erb:179
#: app/views/repositories/add.html.erb:97 ./app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:179 ./app/views/repositories/add.html.erb:97
msgid "disable"
msgstr "停用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:66 ./app/helpers/repositories_helper.rb:66
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:66 ./app/helpers/repositories_helper.rb:66
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:35 ./app/controllers/repositories_controller.rb:35
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:36 app/views/repositories/index.html.erb:230
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:36 ./app/views/repositories/index.html.erb:230
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:37 ./app/controllers/repositories_controller.rb:37
msgid "Autorefresh"
msgstr "自動重新整理"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:38 app/views/patch_updates/_patches.html.erb:24
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:38 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:24
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:39 ./app/controllers/repositories_controller.rb:39
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:40 ./app/controllers/repositories_controller.rb:40
msgid "Priority"
msgstr "優先程度"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:41 ./app/controllers/repositories_controller.rb:41
msgid "Keep downloaded packages"
msgstr "保留已下載套件"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:51 ./app/controllers/repositories_controller.rb:51
msgid "Cannot read repository list."
msgstr "無法讀取儲存庫清單。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:68 app/controllers/repositories_controller.rb:95
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:68 ./app/controllers/repositories_controller.rb:95
msgid "Missing repository parameter"
msgstr "缺少儲存庫參數"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:76 app/controllers/repositories_controller.rb:104
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:76 ./app/controllers/repositories_controller.rb:104
msgid "Repository '%s' was not found."
msgstr "找不到儲存庫「%s」。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:84 ./app/controllers/repositories_controller.rb:84
msgid "Repository '%s' has been deleted."
msgstr "儲存庫「%s」已刪除。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:87 ./app/controllers/repositories_controller.rb:87
msgid "Cannot remove repository '%s'"
msgstr "無法移除儲存庫「%s」"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:109 ./app/controllers/repositories_controller.rb:109
msgid "Cannot update repository '%s': missing parameters."
msgstr "無法更新儲存庫「%s」︰缺少參數。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:123 app/controllers/repositories_controller.rb:204
#: ./app/controllers/repositories_controller.rb:123 ./app/controllers/repositories_controller.rb:204
msgid "Invalid priority"
msgstr "無效的優先程度"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:133 ./app/controllers/repositories_controller.rb:133
msgid "Repository '%s' has been updated."
msgstr "儲存庫「%s」已更新。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:139 ./app/controllers/repositories_controller.rb:139
msgid "Cannot update repository '%s': Unknown error"
msgstr "無法更新儲存庫「%s」︰未知錯誤"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:151 ./app/controllers/repositories_controller.rb:151
msgid "Cannot update repository '%s'"
msgstr "無法更新儲存庫「%s」"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:154 ./app/controllers/repositories_controller.rb:154
msgid "Unknown backend error: %s"
msgstr "未知的後端錯誤︰%s"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:192 ./app/controllers/repositories_controller.rb:192
msgid "Missing repository parameters"
msgstr "缺少儲存庫參數"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:215 ./app/controllers/repositories_controller.rb:215
msgid "Repository '%s' has been added."
msgstr "儲存庫「%s」已新增。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:221 ./app/controllers/repositories_controller.rb:221
msgid "Cannot create repository '%s': Unknown error"
msgstr "無法建立儲存庫「%s」︰未知錯誤"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:233 ./app/controllers/repositories_controller.rb:233
msgid "Cannot create repository '%s'"
msgstr "無法建立儲存庫目錄「%s」"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:237 ./app/controllers/repositories_controller.rb:237
msgid "Unknown backend error"
msgstr "未知的後端錯誤"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:42 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:42
msgid "<p>Please reboot your system after all patches have been installed.</p>"
msgstr "<p>請在安裝所有修補程式之後將系統重新開機。</p>"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:44 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:44
msgid "<p>Please logout and login again after all patches have been installed.</p>"
msgstr "<p>請在安裝所有修補程式之後登出並重新登入。</p>"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:64 app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:30
#: ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:64 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:30
msgid "Cannot read patch updates: GPG key for repository %s is not trusted."
msgstr "無法讀取修補程式更新︰儲存庫 %s 的 GPG 金鑰不受信任。"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:97 app/controllers/patch_updates_controller.rb:100
#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:2 ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:97
#: ./app/controllers/patch_updates_controller.rb:100 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:2
msgid "A problem occured when loading patch information."
msgstr "載入修補程式資訊時發生問題。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:43 app/views/repositories/add.html.erb:56
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:43 ./app/views/repositories/add.html.erb:56
msgid "Enter a valid repository URL."
msgstr "輸入有效的儲存庫 URL。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:51 app/views/repositories/add.html.erb:64
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:51 ./app/views/repositories/add.html.erb:64
msgid "Symbols <b>%s</b> are not allowed in repository alias."
msgstr "儲存庫別名中不允許使用 <b>%s</b> 符號。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:55 app/views/repositories/add.html.erb:79
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:55 ./app/views/repositories/add.html.erb:79
msgid "This value cannot be empty."
msgstr "此值不能為空白。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:99 app/views/repositories/index.html.erb:122
#: app/views/repositories/index.html.erb:146 app/views/repositories/index.html.erb:254
#: app/views/repositories/add.html.erb:71 app/views/patch_updates/index.html.erb:32
#: app/views/patch_updates/index.html.erb:41 ./app/views/repositories/index.html.erb:99
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:122 ./app/views/repositories/index.html.erb:146
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:254 ./app/views/repositories/add.html.erb:71
#: ./app/views/patch_updates/index.html.erb:32 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:41
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#: app/views/repositories/index.html.erb:195 app/views/repositories/add.html.erb:153
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:195 ./app/views/repositories/add.html.erb:153 ./shortcuts.yml:15
msgid "Software Repositories"
msgstr "軟體儲存庫"

#: app/views/repositories/index.html.erb:200 ./app/views/repositories/index.html.erb:200
msgid "Configured software repositories"
msgstr "設定的軟體儲存庫"

#: app/views/repositories/index.html.erb:211 ./app/views/repositories/index.html.erb:211
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜尋"

#: app/views/repositories/index.html.erb:219 ./app/views/repositories/index.html.erb:219
msgid "Add New Repository"
msgstr "新增儲存庫"

#: app/views/repositories/index.html.erb:225 ./app/views/repositories/index.html.erb:225
msgid "Filter repositories"
msgstr "過濾儲存庫"

#: app/views/repositories/index.html.erb:229 ./app/views/repositories/index.html.erb:229
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/views/repositories/index.html.erb:231 ./app/views/repositories/index.html.erb:231
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: app/views/repositories/index.html.erb:277 ./app/views/repositories/index.html.erb:277
msgid "Repository is currently"
msgstr "儲存庫目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:280 app/views/repositories/add.html.erb:176
#: app/views/repositories/add.html.erb:177 ./app/views/repositories/index.html.erb:280
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:176 ./app/views/repositories/add.html.erb:177
msgid "Repository will be %s."
msgstr "儲存庫將會 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:284 ./app/views/repositories/index.html.erb:284
msgid "Autorefresh is currently"
msgstr "自動重新整理目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:287 app/views/repositories/add.html.erb:181
#: app/views/repositories/add.html.erb:182 ./app/views/repositories/index.html.erb:287
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:181 ./app/views/repositories/add.html.erb:182
msgid "Autorefresh will be %s."
msgstr "自動重新整理將會 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:291 ./app/views/repositories/index.html.erb:291
msgid "Keeping downloaded packages is currently"
msgstr "保留已下載套件目前"

#: app/views/repositories/index.html.erb:294 app/views/repositories/add.html.erb:186
#: app/views/repositories/add.html.erb:187 ./app/views/repositories/index.html.erb:294
#: ./app/views/repositories/add.html.erb:186 ./app/views/repositories/add.html.erb:187
msgid "Keep packages option will be %s."
msgstr "保留套件選項將會 %s。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:301 app/views/repositories/add.html.erb:195
#: ./app/views/repositories/index.html.erb:301 ./app/views/repositories/add.html.erb:195
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/repositories/index.html.erb:302 ./app/views/repositories/index.html.erb:302
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/views/repositories/index.html.erb:304 ./app/views/repositories/index.html.erb:304
msgid "Really delete repository '%s'?"
msgstr "確定要刪除儲存庫 %s 嗎？"

#: app/views/repositories/add.html.erb:125 ./app/views/repositories/add.html.erb:125
msgid "A repository with this URL already exists.\nCreate a duplicate?"
msgstr "使用此 URL 的儲存庫已存在。\n要建立重複項嗎？"

#: app/views/repositories/add.html.erb:155 ./app/views/repositories/add.html.erb:155
msgid "Add a new repository"
msgstr "新增新的儲存庫"

#: app/views/repositories/add.html.erb:164 ./app/views/repositories/add.html.erb:164
msgid "New Repository"
msgstr "新增儲存庫"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:8 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:8
msgid "An error occured while installing patches."
msgstr "安裝修補程式時發生錯誤。"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:35 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:35
msgid "Patch Installation"
msgstr "修補程式安裝"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45 ./app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:45
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:50 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:50
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:55 app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:55
#: ./app/views/patch_updates/index.html.erb:55 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:55
msgid "Your system is up to date."
msgstr "您的系統為最新狀態。"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:74 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:74
msgid "Please wait ..."
msgstr "請稍候..."

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:78 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:78
msgid "Updates available"
msgstr "可用更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:83 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:83
msgid "All updates"
msgstr "所有更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:88 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:88
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:92 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:92
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:97 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:97
msgid "Recommended"
msgstr "建議"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:102 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:102
msgid "Optional"
msgstr "選擇性"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:113 ./app/views/patch_updates/index.html.erb:113
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:6 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:6
msgid "Refreshing package cache"
msgstr "重新整理套件快取"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:7 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:7
msgid "Starting package manager"
msgstr "正在啟動套件管理員"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:8 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:8
msgid "Waiting for the package manager lock"
msgstr "正在等待套件管理員鎖定"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:9 app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:19
#: ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:9 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:19
msgid "Evaluating available patches"
msgstr "正在評估可用修補程式"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:10 ./app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:10
msgid "Finished reading patches"
msgstr "讀取修補程式已完成"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:10 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:10
msgid "One of the patches seems to update WebYaST itself.\nYou may need to reload the page after applying the patch."
msgstr "其中一個修補程式可能會自行更新 WebYaST。\n套用此修補程式之後，您可能需要重新載入該頁面。"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:15 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:15
msgid "No patches available"
msgstr "沒有可用的修補程式"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:21 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:21
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:23 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:23
msgid "Kind"
msgstr "類型"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:25 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:25
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:27 app/views/patch_updates/_patches.html.erb:30
#: ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:27 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:30
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:28 ./app/views/patch_updates/_patches.html.erb:28
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:25 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:25
msgid "Cannot read patch updates - you have been logged out."
msgstr "無法讀取修補程式更新，系統已將您登出。"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:28 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:28
msgid "No information about patches available"
msgstr "沒有有關可用修補程式的資訊"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:46 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:46
msgid "Security Updates: %d"
msgstr "安全性更新︰%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:49 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:49
msgid "Important Updates: %d"
msgstr "重要更新︰%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:52 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:52
msgid "Optional Updates: %d"
msgstr "選擇性更新：%d"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:60
msgid "Updating all. Are you sure?"
msgstr "即將全部更新。您確定嗎？"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:67 ./app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:67
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在載入修補程式資訊"

#: ./shortcuts.yml:16
msgid "See and manage configured software repositories"
msgstr "查看並管理設定的軟體儲存庫"

